講獨材料武器(論述)

講獨材料武器(論述)前半
唔該share 比細良嘅支持者,淺黃絲,淺藍,和理非,犬儒
論述文宣一流

光復香港,時代革命

push